如果我同時long call long put GME係唔係必勝?

咁多散戶,反正都係爆單邊,我買同樣嘅銀碼,升起嘅上嚟一定唔止一倍,其實我係咪贏硬?
有冇人可以指正我

蝕手續費

係必賺 但靜小小 無咩人知

iv is too high now
probably 會輸iv值

我賺嘅係倍數計
我少少手續費由得佢啦

隻隻都可以架 最驚你2邊個平倉位都選得柒
2邊都要蝕

係呀快啲all in

可唔可以詳細講解下

唔知你揀邊隻call put
但我是但抽幾隻望都IV已經3xx%
意思即係你買完之後，
個iv要keep住一路都係咁高，你先有機會贏

而家iv咁恐怖 爆得唔夠都死

如果 iv 由 338 跌到20，正股由220drop to 80 ，可以點樣計個價

自己計下

Am I correct?

新手想問
點解可以買價內long call?
咁咪即買即到價？
定我又誤會左啲咩

大機構買嘅有槓桿效果，投機取巧都一定係揀 out of the money call / put

或者係 covered call之類嗰啲策略啦

正常broker唔係會ban左咁trade咩?

咁我用兩個 broker lol

但例如 我見gme 現價200左右
一張 call 0.5 收141蚊
計落都係141.5
我即買 之後即時到價.....
即時141蚊入貨再即放兩舊水？
好怪

係

Lm

其實佢上90%會縮得幾多

呢招好似叫做box spread